朋友話我女友個ig好好J

仲話有J開佢啲相, 又話我好好彩

我應該俾乜反應?

有冇人都係咁?

你女友 ig ?

打一獲先

叫你女朋友block 9佢

完全唔撚俾面你

人地條女梗係用黎打丁

宜家興幫隻手開ig

朋友妻，咪走雞

我都唔明啲所謂ig女神嘅男友點樣生存到...

你咪話：係咩其實咪又係女人 晚晚咁砌 砌得多都無哂感覺

條女ig唔係private飛得啦

借黎砌砌佢

借你老母黎砌砌

Ig呢

po你自己上女友ig
等你朋友j你自己

圖呢

你女朋友公開Ig?

純文字討論比較乏味

可能本身已經有

打獲金既佢先啦

ig 呢

你老母仲好J